{
  "quiz": [
    {
      "Pregunta": "¿Cuál es la capital de Francia?",
      "Respuestas": [
        "Madrid",
        "París",
        "Roma"
      ],
      "correctIndex": 1
    },
    {
      "Pregunta": "¿De cuantos miembros está compuesto el equipo de los 4 fantásticos?",
      "Respuestas": [
        "2",
        "3",
        "4"
      ],
      "correctIndex": 2
    },
    {
      "Pregunta": "¿Qué planeta es el más grande del sistema solar?",
      "Respuestas": [
        "Tierra",
        "Marte",
        "Júpiter",
        "Plutón"
      ],
      "correctIndex": 2
    },
    {
      "Pregunta": "¿Cuál es el resultado de 9 x 8?",
      "Respuestas": [
        "72",
        "81",
        "69"
      ],
      "correctIndex": 0
    },
    {
      "Pregunta": "¿Por cada una de arroz ... de agua?",
      "Respuestas": [
        "1",
        "2"
      ],
      "correctIndex": 1
    },
    {
      "Pregunta": "¿Qué fruta es la casa de Bob Esponja?",
      "Respuestas": [
        "Piña",
        "Plátano",
        "Manzana"
      ],
      "correctIndex": 0
    },
    {
      "Pregunta": "¿Cada cuantos años se celebran las Olimpiadas?",
      "Respuestas": [
        "5",
        "2",
        "4"
      ],
      "correctIndex": 2
    },
    {
      "Pregunta": "¿Cuántos jugadores participan en un partido de fútbol sala?",
      "Respuestas": [
        "10",
        "5",
        "14"
      ],
      "correctIndex": 0
    },
    {
      "Pregunta": "¿En términos de reproducción entre humanos y Pokémon, qué Pokémon es más compatible para los Humanos?",
      "Respuestas": [
        "Mega-Lopunny",
        "Vaporeon",
        "FerroSeed",
        "Lapras",
        "Onix",
        "Rotom\n(Ventilador)"
      ],
      "correctIndex": 1
    },
    {
      "Pregunta": "¿Qué gas es esencial para que respiremos?",
      "Respuestas": [
        "Dióxido de carbono",
        "Oxígeno",
        "Hidrógeno"
      ],
      "correctIndex": 1
    }
  ]
}